西灣河中槍男被加控圖合法羈押下逃脫

去年11月11日網民發起「大三罷」，堵路以圖癱瘓交通。當日清晨西灣河有交通警在處理堵路情況，開了三槍，其中一人中槍倒地。2男事後被控阻差辦公及企圖搶劫兩罪，指他們搶槍；中槍男子另遭加控一項企圖從合法羈押下逃脫罪，案件今午在西九龍法院提堂。

兩被告周栢均（21歲）及胡子鍵（20歲）皆報稱為學生，控罪指他們於去年11月11日在香港西灣河太安街、筲箕灣道與成安街十字路口，故意阻撓在正當執行職務的警務人員A；以及在同日同地企圖搶劫A，劫去一枝警槍。周另被控於上述時間地點，企圖從警員A的合法羈押下逃脫。

文宣組需要譯既咪呢D lor

source?

呢兩句自己都自相矛盾

企圖即係未搶、想搶

劫去即係搶到、搶走咗

狗隊同律政屍唔好咁迫害年輕人啦，好撚肉酸

本身控方仲想還押
好彩個官無撚理鳩佢

羅德泉難得正常

佢入硬LIST架啦
咁出位

學生條命差D無咗
港共仲要死咬唔放

btw 警務人員A係唔係即係企圖謀殺年輕人，殘忍射殺年輕人嘅關家榮呀？

路過都要屈人搶槍

如果前句，係以句號做結尾咁你依種講法成立，逗號即係相關內容擺埋一齊

push

禁制令禁制任何人非法和故意地，在沒有相關人士同意下、同時有意圖或相當可能會恐嚇、騷擾、威脅或煩擾相關人士的情況下使用、發布、傳達或披露給他人屬於警務人員、特務警察、其配偶及/或其家庭成員，包括父母、子女或兄弟姊妹的個人資料。

我唔覺你有恐嚇、騷擾、威脅或煩擾關家榮
所以我認為你冇犯法

制裁近了

點搶槍

屌

鳩告

就我所知美國政界盛傳三單野
輪姦案
呢單野, 因為睇住CAM衝埋去頂叫人心口開槍
的士狗撞人案
當然仲有講到爛的721

班紅官淆底姐

吓 有無理解錯
中左槍訓低左都告逃犯?

中左槍都逃脫到? 隻犬失職問責喇唔該

Ideas are bulletproof

制裁近 扮返中立

Dllm 咁大個仔終於見到100%既「生安白造」

平時狂屈香港異見者坐監的沈黑天沈小民

剛剛判手足暴動罪不成立
新加坡人不嬲叻走位

邊個話美國制裁無用
未開波已經成堆黨委法官扮中立撚

若美國唔郁手呢位手足一定比沈黑天屈死

碌左個一蚊入來tim

其實想報仇
最好係做多D國際線
早日結束港幣
Swift,港美金互換
到時真係會報到仇

最衰幾十單先得一單正常
講真, 係有公義. 點解咁多人對私法制度無晒信心

太天真啦 如果唔係美帝制裁
你覺得仲會有"公義"?

理撚得佢，呢條仆街之前個d唔洗還，list就入硬架喇

個官可能怕制裁

其實唔止搵SOLOMON YUE
大把人正式寫報告比美國議員告發班香港法官迫害異見者
係警暴共犯

香港法庭無一個人有良心
羅德泉屈過唔少異見者坐監

係人都知你叫咩名啦 警務人員A

YES, 所以我話公義係唔存在囉

831 呢

YES. 所以大家幻想嘅公義根本無

Sorry巴打 眼殘自膠

向住部救護車跑
跑嘅方向全部都係防暴
邊忽似走佬呀

A乜撚
全港都知佢叫咩名

點樣羈押下逃脫？
第一無比你捉過
第二開你一槍你逃我比睇

yes, 更加証明無人對私法有任何信心

往死裡打

就我所知相對少人提

要話比外國知

A乜9呀
全香港人都知你個狗名啦

又屈

無表明係警員既身份 無出示委任証

咁點為之合法羈押呢？

佢地一個都唔可以走得甩，屌佢老母班幫兇用法律打壓加害示威者，希望真係有晒報告記低晒佢地d仆街野

個名一早喺網通晒天
申禁令有乜用???

開槍唔代表係警員
開槍亦唔係羈押

唔關梁家榮事

鄭重提醒你地
法庭已經落左命令
關家榮及其家人既資料係受到保護
英國既手足幫手提提英國果邊
好似話兩個女去左英國 我驚佢地有危險

企圖從合法羈押下逃脫罪

本身捉人已經唔合法
擺垃圾響條街你拎支槍出黎
係人都覺得你係痴線佬而唔係執法人員啦
個D細路手上冇武器, 你拔槍指人地心口做咩?
正常人都係想走
而唔會仲冒風險比一個有槍械武器既痴線佬威脅住

好想知律師會點針佢
好地地點解隻狗要拎槍出黎指住D市民
而D市民手上係冇物件何況係武器?

英國手足一定要出公開信通知英國政府

有涉及謀殺罪的香港警魔家人係市內
要求派警力保護

呢3單真係經典
仲有荃灣健仔10月1中槍

721 831 都要跟進

關

[行動POST]615全民放假悼念日

乜撚啊

法律撚:檢控都係打份工

Pish

推

A+B=C

如果A=關家榮
咁B 同C 又係咩呢??

咁大單都少人提..

同埋我留意到熊仔餅手足上車之前係冇上手銬

係
所以點解TWITTER重要

乜撚柒罪名 告得就告

簡單啲
企圖搶劫A的一枝警槍。
好好地一句講晒既句子
分開兩句做乜鳩
中文都唔識

唔明咩罪

另外警員A係咩春名？紅A膠桶個fd?

睇到眼都突埋 事實上仲要兩件事都冇做

差啲唔記得警員關家榮嘅威水史

Push

點解釋阿關先生無啦啦做咩喺鬧市抆槍

既然唔關事，大家不如一齊唱返首榮光先啦